想買運動手錶 有咩推薦

平時都有做開健身跑步，想平平地買個運動手錶計下心跳同卡路里消耗，大約一千樓下

小米2手環$199冇得輸

ticwatch

呢隻錶可唔可以手動計跑左幾多個圈？